AKMU 出左新歌！！

第一次出post，希望大家唔好怪我講嘢一舊舊

出post原因喺香港好似好少鍾意AKMU既人但佢哋首首歌都好高汁，好想多啲人欣賞佢哋

而繼上年《Sailing》之後，今日佢哋終於出咗新歌《Happening》啦！！！

《Happening》依然由阿哥李燦赫作曲填詞，大家快啲去聽啦！！！

💚🦖🦕

Dinosaur好好聽
兩兄妹把妹好夾

我都覺！！佢哋嘅和聲好舒服

G持

兄妹組合真係無人能及！！
阿哥作曲填詞，阿妹天籟之聲，有時覺得佢哋上升到係藝術家嘅lv

尤其阿哥寫嘅每一首詞都好意思，我諗如果識韓文，可能覺得阿哥填詞功力好深厚

P牌仔人無人理so 9 sad